老母send左呢段片俾我 點拆

老母不嬲係啲各打五十大板 懶中立嘅人
琴晚一齊睇元朗直播
今朝突然send左呢段片上家庭whatsapp group

想問有冇人知道段片嘅前因後果？
我搵過好多post都唔見有講關於貨車司機嘅野
究竟係唔係琴晚發生都唔知

司機打人先有片

on9 第一下推人嗰個咪就係個司機
後面啲人見到先郁佢

多謝巴打 我再搵下段片俾佢睇

啲中年人真係好鐘意完全冇context咁就信晒facebook post嘅野 唉

cut到咁有哂片，仲要近鏡影到司機郁手先

10000粒膠比你老母

全部黑蚊蚊好難睇
我會帶老母一齊去驗眼

條片呢到呀

成日懶中立班撚屌先係最令人討厭

中立？屌佢地只係放大自己友比人搞嘅片
之後同人講我左右都唔支持。以為自己好撚清高